warhammer vermintide 2連登冇人玩？

隻game咁好玩Beta都出咗咁耐都冇人提

岩岩買

唔答 驚自爆

我都R緊人玩
開個discord一齊玩，玩埋Deep Rock Galactic

啲fd完全冇興趣，明明佢地玩l4d

有玩上一集 今晚買

識野喎清

推

買咗collection

我都係
其實多咗咩

抓到

你老味收撚皮啦

有冇人同我一樣隻game係咁crash 玩唔到

有陣時crash

我係玩唔到一場就會彈game

直接彈game 定彈server

成隻game crash左 好撚火滾 次次玩到一半就crash

我都係咁
通常第一關中期就彈

好心痛 買完返黎玩唔到

試過一次玩到最後就完 場主彈左 轉host 重新黎過

廢事害人 我都唔開場

V1 玩到V2
留ID一齊玩

Ob係咪會刪劏？

宜家呢個唔會 3月9號直接繼續玩落去

唔該巴打

呢隻game d怪既隨機性真係隨機得好誇張，一係就一支水同子彈都無勁多怪/boss

一係就成地水行一陣就2/3支

第二關最難打因為成日無水，其他都好易，第4關隻boss我地街場一人一粒nade炸死左佢

第4關個配置唔知點解易過晒其他3關好多

隻boss得個樣

周圍都係水，仲要唔夠幾分鐘又有一次

玩bounty hunter ,招大技打王好爽
而家200幾power已經一槍打1/4

被動buff,飲力量水,貼到隻王0距離,一槍打埋去

大家隻角打到幾多lv

3

之前個discord grp 好似入唔到， 有無新link

btw開個discord果條撚樣啞既

買左仲要捉左幾個fd買

玩就add 我

Steam ID : adamjj3369

點解我用唔到藥水同藥包？係咪中左bug?

呢隻game係有d bug,我都試過唔可以自食藥包，要隊友幫手比我食先得，等fix

無玩過上一集 今集買咗黎玩 發覺幾好玩

利申 玩開l4d

尋日買左，幾得意，淨係玩緊矮人

Steam ID：Hucktifs
可以add
啲fd話太貴唔撚買黎同我玩

準備買 LM一身蟻

好好玩

我諗應該唔係bug
你身上係咪有trinket 係識regen hp
如果有 佢係唔會卑你自己補血
要人地幫你

有無清重有玩緊?

好似特價喎，重有冇人玩？

百幾蚊 買左黎玩 又幾過癮喎

有無人玩呀

有ar ching